唔該兩條腸仔!!

唔該兩條腸仔

邊個負皮我！出黎！

竟然冇人知我個名既來源

咖哩腸